{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 슈슈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約の際には基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数を要請する場合はペンション管理人と相談する必要があり、追加料金が発生します。 ペットは入室できません。 付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあり、イベントや施設は変動することがあります。 予約管理は誤差が生じる場合があり、二重予約であれば先に行われた予約が優先されます。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 様々な特典と付帯施設、利用案内があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金は基準人数に対して適用されますか？",
            "answer": "はい、予約時の料金は基準人数に対して適用されます。"
        },
        {
            "question": "超過人数の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、超過人数の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する際はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理人と相談する必要があります。追加料金が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設を利用する場合は追加料金が発生することがあります。また、イベントや施設も変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して何か注意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は誤差が生じる場合があります。もし二重予約があった場合は、先に行われた予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあります。ペンションの基準に従います。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "特典や付帯施設について教えてください。",
            "answer": "様々な特典や付帯施設があります。詳細はお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 429
    }
}